巴士上層玻璃一問

啱啱搭巴士一如既往咁透過塊玻璃𥄫女,咁

啱都會俾自己個影遮咗D,但頭先唔知就好彩

撞到有一塊玻璃唔會俾自己個影遮住,真係好

鬼死正btw想知咩原理&條女真係好正